認真一問 遲下有時間會唔會嚟光復下北角

如題！

我都等緊 要知道北角都幾難走

要啦
打撚走班福建幫